[Redbull 送你一對翼] RB萊比錫忽然球迷吹水區 (1)

打倒拜超，只有RB

Lm

支持

我都鍾意紅牛呢隊波

叫多d禁歐連鏝fd 子黎

RB Leipzig's Timo Werner hails Jurgen Klopp & believes that he might fit in his system.

"[They] have Jurgen Klopp, the best coach in the world who is German. There are a lot of things that would suggest that my playing style might be a good fit [in his system at Liverpool]."

快撚d 放走白人版奧巴美羊走

居然有區

你反曼姐

👍🏼

係佢隊鏝冇r連先過黎

一日一罐

🙋🏿‍♂️

拜狗又血洗倫敦

廿年球迷報到

終於連登有人開萊比錫post

今年先係創會第十一年

計埋未改名之前果間有三十年

拜狗路過支持歐聯下回合踢嬴熱刺

嗰啲地區球隊冇人識啦

快撚d賣撚走白人auba, 學拜狗買加拿大仔買david 啦

拜狗又炒人

聽日到我地炒藥廠

拜狗咪爆閘啦

和撚左

支持！

欣賞 拿高士文。

德甲球會RB萊比錫公然歧視亞洲人！周日RB萊比錫主場1:1賽和利華古遜的賽事中，這間德甲球會因擔心武漢肺炎在球場內傳播，竟主動驅趕現場20名日本球迷。據報這批日本人最初是容許入場，然而開賽僅10分鐘，他們便被現場的保安人員趕走，事後有日本球迷在網上講述經歷後，引發歧視亞洲人的風波，最終RB萊比錫需急發聲明致歉。

殺熱狗

10年球迷報到

新球迷，邊到填form入會

買pack red bull 先

ching咁啱嘅！

少睇rb，想問兩隻閘halstenburg同klostermann幾時變左打中堅?佢地打閘打得唔好定係冇哂中堅要搵佢地做住替工?同埋之前個隊長willi orban去左邊?

樓豬我前排好鍾意睇你啲戲

我牛

夏細三+RB球迷

傷哂konate orban 都傷，得upamecano叫正宗中堅

多迷又扮不過都好過拜狗

細三嗰球控得咁柒都入，無得恥笑

不過唔明拿高士文搵mukiele打右翼衛，klostermannn打中堅

Mukiele都傷埋